天水圍警局出左4部衝鋒車 大家睇路

附近地區小心

推

2

3

11.40分個時出左

6

7

8

9

天西大量狗上西鐵站！！！！！！

唔好天西落車！！！！！！

搜

打錯 推

唔好係天西落車啊！！